[集思廣益] 唔想翻夜更 有冇計？

份工原先係番早更，點知夜更有人唔撈，俾上司逼我番夜
同上司傾過，話番唔掂夜，佢話除非有醫生紙證明身體唔適合番夜，否則冇計傾
想問下大家，搵醫生開到紙既機會大唔大？

轉工機會大啲

我都知終極辦法係唔撈 但我番得幾開心，如果唔係轉更仲想撈多陣
公司唔care人辭職

唔care咁點解要調？

咁講啦 辭職公司唔會留

當初入職有無話會有機會翻先

你簽個份約有無話可能要輪更先?

份約有籠統寫左一句咁

咩工？我想返夜更

我開post其實係想搵神醫

夜更冇得訓，影響健康

冇嫁啦 一係做一係唔做